（急問）點解Firstrade而家開唔到戶？？

一入了phone no準備拎verification code
就話「Unable to create an account at this time. Please contact customer service for further assistance.」
是咪今日紅日休息

push

你揀返852?
好快 幾個制就開完

你呢幾日開到銀行匯款都過唔到啦
急乜